【Orage台】越打越覺得自己廢 Day54 30/6【街霸5】

今日放假就早小小開
直頭魔多都唔開啦
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開